你好，我是何鴻邦

你好，我是何鴻邦，現在互聯網謠傳我已經死了，其實並沒有，我的思維現在被拘禁在澳門裏，急需5000英鎊找到保安救我出去澄清事實，待事成之後，教授你賭場必勝法，絕不虧待你，我支付寶帳號就是手機號。

會員 #37719 - 今年四歲_65cm 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .
2 .
3 .藍屍言論
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月14日媽媽反送中集氣大會

dllm

邊個係何鴻邦？

C生子